（佢打份咩工嚟？）點解成日得閑係工會出信，佢本身份工係咪唔撚駛做

得閑屌尻下呢個嗰個

出下信屌尻藥劑協會唔識嘢
出下信跳過一哥屌下醫管局
出下信跳過外交部屌下英國下議員議員

好撚想做佢份工
有冇人介紹

利申 唔想做日日行bid俾人屌警犬果啲位
想直接收成期 得閑出下信屌尻外國政府

難為啲空姐公會番得咁辛苦
不如一齊去招聘會 睇下請唔請人出聲明同見一哥

你講緊邊個

仲可以有邊個
全香港得4個工會可以咁得閑

啱放監？